# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, QFE Bonn
# This file is distributed under the same license as the QFE Bonn Handbook
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QFE Bonn Handbook 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-15 16:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:2
msgid "Tool Access & File Management Protocol"
msgstr "工具访问"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:4
msgid ""
"Proper management of our files, code, and collaboration tools ensures "
"security, transparency, and productivity for all members. Below is our "
"standard protocol for storing, sharing, and accessing organization "
"materials."
msgstr "对我们的文件，代码和协作工具的正确管理可确保所有成员的安全性，透明度和生产率。"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:8
msgid "File Organization Guidelines"
msgstr "文件组织指南"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:11
msgid "**Content Type**"
msgstr "**内容类型**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:11
msgid "**Storage Location**"
msgstr "**存储位置**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:11
msgid "**Notes**"
msgstr "**注意**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:13
msgid "Project Session Presentations"
msgstr "项目会议演示文稿"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:13
msgid "Public Google Drive > */session_presentation_archive/*"
msgstr "公共Google Drive> */session_presentation_archive/ *"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:13
msgid ""
"Publicly readable; Divided into two subfolders: */project session/* and "
"*/public event/*"
msgstr "公开可读；"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:15
msgid "Public Event Materials"
msgstr "公共活动材料"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:15
msgid "Public Google Drive > */events_materials_archive/*"
msgstr "公共Google驱动器> */events_materials_archive/ *"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:15
msgid "Publicly readable; Structured with a separate folder for each public event"
msgstr "公共可读性；"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:17
msgid "Agendas"
msgstr "议程"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:17
msgid "Public Google Drive > */agenda_archive/*"
msgstr "公共Google Drive> */artenda_archive/ *"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:17 Protocol.rst:23
msgid "Publicly readable"
msgstr "公开可读"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:19
msgid "Internal Documents"
msgstr "内部文件"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:19
msgid "Private Google Drive"
msgstr "私人Google Drive"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:19
msgid "Private; For internal use only"
msgstr "私人；"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:21
msgid "Programming Projects"
msgstr "编程项目"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:21
msgid "GitHub Organization Repositories"
msgstr "GitHub组织存储库"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:21
msgid "Publicly readable; Repositories organized by semester and project topic"
msgstr "公开可读；"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:23
msgid "Past Members List"
msgstr "过去的成员列表"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:23
msgid "Public Google Drive > */past_members/*"
msgstr "公共Google Drive> */past_members/ *"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:27
msgid "Tools in Use and Permissions"
msgstr "使用和权限的工具"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:30
msgid "**Tool**"
msgstr "**工具**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:30
msgid "**Purpose**"
msgstr "**目的**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:30
msgid "**Member Access**"
msgstr "**成员访问**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:30
msgid "**Contact**"
msgstr "**联系**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:32
msgid "*Public* Google Drive"
msgstr "*公共* Google Drive"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:32
msgid "Shared presentations, Event agenda and materials"
msgstr "共享演讲，活动议程和材料"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:32
msgid "Edit access is automatically granted upon becoming a member"
msgstr "成为会员后自动授予编辑访问"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:32 Protocol.rst:34
msgid "Board Members"
msgstr "董事会成员"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:34
msgid "*Private* Google Drive"
msgstr "*私人* Google Drive"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:34
msgid "Internal operations documents"
msgstr "内部操作文件"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:34
msgid "Restricted, request for edit access"
msgstr "限制，要求访问请求"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:36
msgid "GitHub"
msgstr "github"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:36
msgid "Code repositories"
msgstr "代码存储库"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:36
msgid "Access varies by role/project"
msgstr "访问因角色/项目而异"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:36
msgid "Tech Chair"
msgstr "技术主席"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:41
msgid ""
"If you want to display yourself as one of our contributors on our GitHub,"
" follow these steps:"
msgstr "如果您想在我们的Github上展示自己是我们的贡献者之一，请执行以下步骤："

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:42
msgid "Go to GitHub"
msgstr "去吉特布（Github）"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:43
msgid "Your organizations"
msgstr "您的组织"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:44
msgid "\"qfe-bonn\""
msgstr "\“ qfe-bonn \”"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:45
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:46
msgid "Set to Public"
msgstr "公开发放"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:53
msgid "**Keep your GitHub account up-to-date and secure.**"
msgstr "**保持您的GitHub帐户的最新和安全。**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:55
msgid "**Be respectful of others' work and contributions.**"
msgstr "**尊重他人的工作和贡献。**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:57
msgid "**Always consult the board members before sharing documents externally.**"
msgstr "**在外部共享文件之前，请务必咨询董事会成员。**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:59
msgid ""
"**Never upload sensitive or private data to public repositories or "
"drives.**"
msgstr "**永远不要将敏感或私人数据上传到公共存储库或驱动器。**"

#: & ../../Tool Access File Management Protocol.rst:61
msgid ""
"**Be mindful of data storage and access restrictions when working on "
"projects.**"
msgstr "**在从事项目时要注意数据存储和访问限制。**"